點比人放飛機先最黑人憎

次次約好晒,等到就到約定時間先黎放飛機.
我屌.又晒鳩左成晚.

左你老母

唔黎啦

佢因為攰 想瞓覺所以放飛機
除咗有突發事之外我接受唔到一切放飛機嘅理由

屋企有事

肚痾
但明明見到佢ig story好正常咁出街

直接唔記得咗

用啲一聽就知係求其作嘅原因嚟推

約前一個鐘先話唔出得 原因係屋企人入院，點知係街撞到佢約左其他人出街

通知都冇句就約左其他人

一路keep住話就黎
8點叫你等十分鐘
之後話要去廁所
十五分鐘後有客打黎
話要等多一個鐘

已同此人斷來往